耶人：我講既就係事實 就係真相

你由頭到尾睇一次聖經先好出聲

耶人真係好乞人憎

你盲反基督教
攻擊別人信仰

你下次答佢
“我唔睇科幻小說架”

個個美國總統都信耶
你唔信 唔通你叻過美國總統？